不做工程

呢行真係麻麻
想轉行做有錢人
前景好似唔錯，我睇好

Ok

收皮啦 做工程搵大錢架 你搵唔起就滾

好撚後悔

又係你呀巴打

唔做工程做咩?